有無人知呢隻咩昆蟲？

牆角蟲

衣蛾

第一眼以為甩油漆

係邊？ 銀色就係？

二伊哦蛾

鄭月蛾

Tinea pellionella